聽日回歸街頭上水第一戰，照劇本應該好多負面撚出黎

今晚夜D同聽早
就會大量人屌點解街頭 屌點解送頭 屌點解比人拉

屌點解要屌曱甴
屌點解唔be water
仲有無

唔救手足

Push

聽日都幾肯定又玩大圍捕 之後黑警又扮手足玩裝修

劇本都寫好曬了

依家咪出現第一個負面POST